偽藍絲召集！全面滲透藍絲Group!

偽藍絲召集！全面滲透藍絲Group!

首先每個人開acc 放藍絲相，撐警等。
之後將犬兒 藍兒啲資料放上 佢地影大頭起低group!

兄弟爬山！

識野

係時候啟蒙藍絲嘅大腦

推

藍絲一係腦殘一係貪錢 好易滲透

發現藍絲的telegram/whatsapp群組，唔應該入去罵戰洗版。